元朗上車盤討論5

近5年樓齡既上車盤
Yoho Series:
Grand Yoho:
有錢買grand yoho先
有巴打話見過大媽係個平台跳廣場舞 變左大陸咁, 隔音差, 間隔差過midtown

Park Yoho:
環境清淨, 但遠, 有電纜, 最近有3個港大女成家9m買2房, 但價錢過高, 咁既地理無可能貴過/等於grand yoho

映御:
新地樓, 去朗屏地鐵站比較遠, 單位小 管理費應該都貴

尚築：
單位開放式加平台，再送一棵唔斬得既樹
自己一個/情侶住都勉強, lump sum 細易上車, 離洪水橋輕鐵站都有d距離

元朗三寶:
朗城匯：
10秒私家天橋直達西鐵
最近元朗廣場
近市中心
近巴士總站
中國建設 質素可想而之
部份高層睇到企街
一行出去就係安寧路 叫雞黃賭毒齊哂
向北果邊對住元朗最大既公屋群（朗屏邨）
隔離富來花園污糟到仆街
電梯大堂可以有老鼠曱甴打橫行
朗城樓下就大大個垃圾收集站
隔離臭河唔使講添啦，水退大把曱甴周圍爬
鐘意同小強朝夕相對可以考慮下既
定價太進取, 貴過grand yoho 當人水魚

朗8:
環境清靜，自成一角
開揚
1分鐘到西鐵站
實用則（廳房比例合理）
有大單位
信和發展品質較保證
附近商廈轉型發展 有望變CBD
樣似公屋宿舍
游泳池細過你個浴缸
附近多車房
對面虹方夜晚燈光殘到你要長期關窗簾
出大馬路點都會經安寧路
隔音差

世宙：
最方便
最近輕鐡
最近市中心
三寶入面外觀最靚
樓下有商店街
最近街市
絕種靚則（全部有特大窗台，2房冇走廊冇露台，640呎做到三房套加雜物房）
對面街多企街
一行出去就係安寧路 叫雞黃賭毒齊哂
長實樓 質素麻麻
隔音差
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
近10年樓齡既上車盤
尚豪庭
新地樓, 會所grand, 比朗8 underpriced, 附近就來變CBD,但係去西鐵站遠d, 多車房, 夜晚條路靜, 隔音差到隨時你扑野成座都聽到
尚豪缺點（from 上個post巴打）
1.無上蓋 一出門沿途風吹雨打 曬死
2.附近0基建 食野買野煮飯都要行出去安寧路
約9分鐘
3.少巴士/交通 可以話係零
主要都係要靠西鐵
4.隔離係車房 鄉村 好聽叫靜 唔好聽叫雜
5.樓下多泥頭車出入 多地盤野準備起 即係嘈音空氣會差
6.管理費貴 4.1$
7.伙數唔多 即係市場買賣盤少 影響成交價/估價
8.個景就算住得高 都係差 一係望球場 一係望密麻麻鄉村
尚豪優點（from上個post巴打）
1.新地樓 尺價12.5-13.5k 算平至合理
2.黎緊起7座商廈/商場 唔單止信和個棟甲級商廈
2023年會起好 可能誤差一年
3.起好上面既野 自然會多返巴士線
4.起好上面既野 會帶動租務
（以我所知 尚豪放出租盤少 多人想租）
5.步行兩邊地鐵站都係行8分鐘
6.樓齡只係8年 大堂/外型比同區算好grand
7.圖則 唔錯 實用 有梗廚有明廁
8.渣車人士 可以附近隨便泊 一個月都無5張牛乾
當1600$租車場
9.校網74間 算唔錯

譽88
新地樓, 位置幾好, 近雞地同yoho zone, 但得2庭,會所細,管理費貴, 好似無左shuttle, 有墳墓係符近

尚悅
最岩無budget 既上車客, 355呎5百萬到, 但垃圾則, 遠, 有d巴打話d牆係塞左d塑膠入去, 之前爆左幾單新聞係尚悅做制毒工場

溱柏
夠清幽, 舒服, 園林設計好, 新世界design 質素唔錯, 幾grand, 有shuttle,唯一壞處真係遠. 要行去西鐵站係幾辛苦

Midtown:
同grand yoho 差唔多, 個則靚多d, 無咩野好講, 有錢10年樓齡都係必買, 隔音差, 個會所被人拎左來教水 會所好多街外人, 下面yoho mall多食肆 好多小強爬上來 （MT有個十世都賣唔出既盤-1座6樓g - 則差到死 最低層無平台 dirty 好多小強,但650萬可能買到入手）

尚城:
長實樓質數差
有狗會所 岩養狗人士
離輕鐵站有d距離
洪水橋低密碼 岩鐘意靜既人
----------------------------------------------------------------------------
超過10年樓齡既上車盤
Yoho town
近yoho mall, yoho series, 但舊 同個則一般般,隔音差

采葉庭
新地樓, 位置幾好 遠尚豪小小, 特大露台, 可用埋放床

喜利 好順福 富來：
呢三個盤都幾十年樓
算近朗屏西鐵站
管理費非常平
Lump sum 細 平 但又享受到三寶既地理優勢
論交通 10分鐘 西鐘巴士全部得
論衣食 都係10分鐘包哂
無會所

新元中：
幾十年樓 無會所 管理貴平
但yoho zone 價位長期都硬

雍翠:
位處雞地, 無朗屏果邊咁雜
近Yoho zone
食野方便 無尚悅 御88咁遠

朗晴居:
係御88果頭, 多戶管地費平
新地樓, 係雞地 近yoho zone

蝶翠峰:
距離元朗西鐵站好遠 遠過尚悅
夠靜 低密度 但符近多鄉黑

>10年樓 少巴打討論, 等有多d料再下個post再補充

留名學野

MT 1座6G應該加埋：間屋好殘，主人房大大條橫樑壓頂，業主8：00pm 後先比睇樓，同埋有幾個midtown單位，唔急賣.

推呢個
岩岩比人撞車被動收入

收幾錢

我3月睇都係呢個價無減過

留名

其實元朗對比屯門大埔粉嶺又唔係平好多
都唔知點解開到6

btw有冇人會睇洪水橋果堆舊樓
除咗駁程輕鐵外其實幾個站都到西鐵站，好似好過嘉湖山莊

未知
有心整佢就3萬
基本就1萬走唔甩

因為多人住
依十年又多年輕人入去住 貪大又平
同埋元朗人流多過屯門大埔粉嶺好多

多小強已經好致命
死症黎 如果係喉入仲慘 點救都救唔到

間公屋試過呢到有小強入
差d想封撚左條喉佢

而家朗屏8號 3房 高層 大概咩價錢？有無人最近估過價？

有無推薦 同埋幾耐落一次

上網睇成交先

翠韻華庭個d岩唔岩上車？ 有冇係元朗公園個邊上左車既分享下
見個邊好似學校同體育館公園
不過真係西鐵遠少少

我都對翠韻有興趣 有無人分享下質素同配套點？

交通靠68E 68F 平日朝早有268C 968
輕鐵離好遠
起居飲食對面御庭居有百佳 ，撒莉亞，同韓燒
附近有馬會康樂文娛中心 元朗劇院同泳池 仲有運動場 同埋好大既元朗公園
屋苑個會所仔 就 當有好過無. 吾好咁大期望
沒得同yoho town 個的比 . 你睇過就會明.
間隔就幾好用既 同埋 入左屋苑底下個花園圍住既area 環境都吾錯

Thanks 巴打
搵時間睇吓先

譽88無左shuttle咩？

爾巒交通點？有冇shuttle/巴士？
幾中意個feel同景

不過唔知有冇人知實際好冇住同方唔方便
但幾中意個景

應該係無左個房車shuttle
正常shuttle 應該仲有
下次改番

幾個港大女一家買左
有人貪靜 有人覺交通唔方便
我去過睇過一次 下面有小巴 巴士站都ok
但打風 夜晚無車 就唯有等的士

樓主睇岩未

我好睇到方便 一定係Yoho series 同三寶先

元朗不了
721 不了

呢樣真
元朗國唔係得個名

不過窮
選擇唔多

我都覺得好正 但冇細單位 買唔起
有個自家商場 附近幾多餐廳

Midtown 太貴 除非要個1座6樓g
應該考慮朗8同世宙 有升值潛力
但仍struggle 係朗8公屋樣個point到
慢慢睇 唔急

朗8啦
唔厭佢外觀柒柒地就得

你講呢個係py唔係爾巒

朗8 大小小都700上啦

世宙都上緊700 見近排成交都係680萬左右

抱歉 我成日分唔到parkyoho 個名
有無巴打有parkyoho 分佈圖同埋佢地個名

正常

33G 539呎望南生圍，幾乎無野遮，好開揚
yoho4會遮dd

12F 向東望內園，聽同兩房都有窗台

GY景黎講算好高質，當然唔係最高質

但GY d則好差....

真 8球510呎
外區大把更佳選擇

我都想知，市區除左4X年樓齡既美孚新邨，
仲有咩盤有鐡路，500呎，又只賣$8.0M 😳

因為有規模嘅半新私樓群
同埋城市規劃類似傳統市區，交通又係大西北最好，吸引到班市區人搬入黎

上蓋500呎 9球半唔得
最多得400幾呎

一係就遠離地鐵站無蓋

仲有主力牆

當然買前景可以考慮洪水橋
只係諗到要捱十幾二十年，唔係個個頂得順
特別係上車自住客，玩鬼自己咩
有閒錢買多間就話啫

真係要揀，買近輕鐵站都可以頂住先

如果唔係上蓋既都仲可能既, 不過都唔係大把law, 主要得低層無景先做到:

SHINING HTS 46F 521ft2 $8.48M $16,276 19/05/2020
HIGH ONE GRAND 9A 515ft2 $8.2M $15,922 23/06/2020
HIGH ONE GRAND 5D 513ft2 $7.98M $15,556 12/06/2020
HARBOUR GREEN TWR 305 G 476ft2 $8.34M $17,521 26/05/2020
CITE 33 07B 476ft2 $8.2M $17,227 15/06/2020
SKYPARK 5B1 463ft2 $8.0M $17,279 12/06/2020

單支有咩大問題?

真係....

近期都睇下d樓盤，打算將來想同女朋友置業，睇過朗晴居2房，570呎鑽石廳還ok，但個價都要11k，上年同一時間賣緊9k好得多，11k借6成都要拎350 萬出黎(包裝修)，有d吃力。

女友係專業人士，我同佢加埋搵7,8萬，我而家有2m首期，但我仲供緊屋企層樓，佢得幾10萬，但月入高供樓唔係問題，問題在於就算月入加埋有7,8萬，有排先儲到3.5m

而家元朗d樓都咁撚貴真住慘過食屎

搞乜唔做高成數按揭

即係咁, 你一見單支就話完全唔洗睇就真係攪笑左D,
好似Grand Yoho 係屋苑右點, 個管理費有平到咩?
同樣係恒基盤, 同樣係單支樓 High One Grand 平過High Park Grand 好多 (管理費&呎價)

你而家買$8.0M+ 咪算好, 仲可以2成首期

無錯 睇管理費幾多 同埋會所多數細

你唔做8/9成按？

嘩你都睇幾多仲跨區
可唔可以分享下最後點解揀咗GY

你喜歡啦,
比著係我, 同樣呎數同價位比我簡,
我情願交多一倍管理費, 都唔想住遠咁多,
更可況西鐵一D都唔平, 坐唔起

又要窮又想間屋有少少體面
就係而家市場心理

屌，我以為新樓先做到8,9 按

師兄你呢句解決晒我d問題

借7成到7成5我已經夠，月供20k還ok

2手樓都可以
簡單d講 20年樓齡內都ok （based on 75 rule)

咁就仆街了，我睇中個個都23 to 25年樓齡喇

以我理解, 無under 20年呢樣要求,
咁當然樓齡高, 可以借既年期越短,

同埋個按保都已經行左半年,
你上網問不如簽臨約前問清楚銀行先啦,

另外要留意下其他野

同價位，市區的確得舊區低層樓望樓，老實講都真係乏味，不過時間仲梗要，一定要我簡都係簡市區

只係⋯why not both？市區又唔係無開揚景

真心中意環境，喺九龍港島要去到差唔多半山level...哪有錢。新界只要唔太偏僻,其實交通ok方便

環境交通兩者兼得邊係咁嘅價錢
除非係舊樓

多謝咁詳盡分享，幾有參考價值

我自己經驗
去過朋友TKO一線樓都係發霉
荃西真係太嘈又貴，同埋巴士線輸太多
凱帆隔涉得濟同無蓋，又殘
君匯位置ok,SHK不過閪則，隔離大同幾雜
同價位都係會揀返GY,佢個景我覺得係天鑽/京士柏山個level

我講清楚d:
目前不同銀行，對高樓齡物業的按揭年期也有不同的內部指引，一般來說，樓齡加按揭年期不可多於70或75年，若須承造按保，大多數樓齡加按揭年期則較嚴謹為不超過70年。

23-25年樓無問題

雖然唔覺GY有幾靚 但都覺好過TKO
論景 一定係荃灣西睇汀9橋正

其實你咁叫up錯，唔係無講清楚

簡單d講姐

關咩事，係市區無咁多地，土地供應係曬新發展區先多人搬左入去，雖然交通的確係好左既

我反而覺得汀九海景普普通通
中意海景我揀泓都，仲chill過荃灣
GY個開揚市景+一片綠油油香港真係搵唔到第度
得元朗呢塊最大平原先做到

屌，柒撚咗
係天鑄
何文田嗰度，有開揚市景加啲綠色環境

我鍾意海景多d
如果要田園景就GY好d

元朗站落中環都係3-40分鐘

有冇好AA介紹返呀

無啊，閪aa就多
不過買樓係預左比aa煩同比佢地水
真係要自己做多d功課
aa純粹係用黎拎樓盤資料

屋苑肯定好過單支啦
鬼唔知咩
我都想有三房套連工人房，一落樓就黨鐵站啦

呢d阿媽係女人既野真係膠都廢事俾

唔洗你教, 睇清楚8M大把係邊個講既先好味? 柒左我唔會怪你

“如果唔係上蓋既都仲可能既, 不過都唔係大把law, 主要得低層無景先做到”

SHINING HTS 46F 521ft2 $8.48M $16,276 19/05/2020
HIGH ONE GRAND 9A 515ft2 $8.2M $15,922 23/06/2020
HIGH ONE GRAND 5D 513ft2 $7.98M $15,556 12/06/2020
HARBOUR GREEN TWR 305 G 476ft2 $8.34M $17,521 26/05/2020
CITE 33 07B 476ft2 $8.2M $17,227 15/06/2020
SKYPARK 5B1 463ft2 $8.0M $17,279 12/06/2020"

元朗上車建議揀yoho town 393呎2房，交通方便，樓下有商場，價錢抵玩喎

其他元朗屋企都近6m架啦，相比要轉一程輕鐵/巴士/shuttle, 我寧願貴小小, 住細d都揀yoho

仲有6m?唔係上左7m啦咩？

爾巒

不如峻巒

配套(第日)會好好多

岩岩睇新聞 朗城賣左幾年都未賣哂 9.5m2房繼續等水魚入市

朗城匯設有4座，合共提供720個單位，實用面積由319至754方呎，採1房至3房間隔設計。項目早於2018年開始銷售，開售至今暫累沽622伙，佔所有可售單位的86%，現餘下98伙，其中17伙為兩房單位，另81伙為三房單位，項目共套現約50億元

小甜甜公司你急佢唔急慢慢賣 十幾年都得

地鐡上蓋係JV項目wor , 未必可以擺咁耐
賣唔曬發展商有機會要硬食接貨，地鐵就袋錢走人

嘩，吳崇武仲未退休

無8m唔好諗正常方位啦

人地賣左50億乜都回本啦
無成本唔吊高賣咩
黨鐵站wor

咪睇少小甜甜d樓既持貨能力長期set高幾格放喺度唔賣都唔會善價而沽

咪以為佢減咗價，減撚完隔離朗8世宙同價肯定靚過佢

hold貨代表作仲有深井豪景花園同埋大埔富盈門

咁平

同意 減完都係9m幾 2房
世宙朗8個價位一定靚佢好多

低層樓景？
7百萬建議巴打大手即入貨

7m 393 好癲 現家個價高到咁 4/5月睇都係600-620萬

無買貴無買錯
聽日好快手搶貨

393好似800萬左右

屌，睇成交啦
yoho town大量成交
最近果7個 393成交
630，647，640，620，629，629，633

比埋link出黎
房屋台真係好撚多AA
吹多幾下393呎變1000萬

8m Grand Yoho 都買到喎

間房有冇再細d

話yoho town 393 7m條友應該係yoho town業主

有呢個價建議巴打大入買入

自己睇, 2房一堆七百幾
留名睇內部轉讓/兇宅/香港置業作既/土地註冊處作既
btw我唔繼續打爛人飯碗
只係見到吹得太過份忍唔住
各位AA唔好意思

佢話yoho town要8m
我話8m grand yoho都買到
佢唔信咪貼成交比佢睇
總括而言
yoho town 393呎啲成交大多介乎600-650萬
點都唔會係上面吹到700萬800萬
800萬靚同新好多既Grand Yoho都買到

岩岩睇番Yoho Town 393歷史顛峰678萬

後生揀元朗買樓都想買又平又大啦
買到15-16k尺會唔會on9左d
12k尺都好多選擇啦
爬下文都見到好多推介
有心入元朗買樓住既後生一輩 睇返上個po
已經有4-5間好推介 優缺點自己再衡量下

12-13K應該遠離西鐵站果堆元朗南
尚悅?
不過尚悅41X果隻2房都要550-580

冇左房車仲夠膽收咁貴管理費

尚悅都話好野...

朗庭園表示

393歷史高位都係670左右
除返開已經萬7呎，上到700已經差唔多萬8，去到800咪2萬蚊呎 講嘢唔經大腦

都要睇lump sum
393細細粒 萬6蚊呎都係講緊628萬

580尚悅兩房閪則VS 628 yoho 393兩房
係人都識揀啦

要呎價平一定係500幾呎兩房嗰啲
但乘返lump sum已經成7球
未計管理費又大舊啲

Py食電纜都不了

6m分界線冇意思啦而家
一樣做到2成

AA話今日422 成交左6.92m

Yoho town

422 同393 差成29呎 當你14,000 一呎都400,000萬

想問下朗怡居呢個屋苑如何
周圍配套 街雜唔雜

但老實講，422 同393個積無咩分別，
同埋印象中，有款393隻積D窗仲大D光孟過422

80萬連雜費林鄭plan上車盤有冇推介

尚悅係好多巴打屌到飛起

393間兩房會好辛苦
一人住就fit
二人除非一房又唔打算生仔咁
用lump sum買元朗只可算自我安慰

打死都唔屌尚悅
點解仲可以有人舉列出黎

補充埋 12-13k買正西鐵隔離就得一個選擇
以呢口價6中-7球買5xx尺數係好多選擇
爬下上個po就起碼有5間

Yoho town 5月成左間463先695
仲要高層 好抵玩

尺數？樓齡？

月入33000 冇特別要求 住到兩個人就得

會唔會搵到擔保人
一個人過唔到壓測

擔保人係咪有年齡限制？

上星期睇完 有隻428 呎兩邊廳 有埋裝修
景好開揚

300呎以下唐樓都買唔到
有白居二就可能買到天水圍居屋.
搵條女同你供啦.

同沙田第一城284兩房同埋一堆單支比，起碼高兩級先
三口子住完全冇問題，大把新樓一房都係350呎左右，御半山濕地呢啲兩房410呎，又要扣露台，又冇393兩個大窗台送咪仲衰

比上不足 比下有餘啦

買元朗樓真係覺得寧願唔買近鐵
都想買大d
可能有渣開車所以鐵不成問題

呢排有間433 先6.8成左

朗庭園就係其中一個好盤
做到12-13k尺

行3個字去朗屏站
遠唔遠就見人見智
我自己就接受範圍內

夏天 應該唔會行到
輕鐵去元朗站啦

同意，另外就係附近無乜配套，要出返市中心買野食野

行8分鐘到元廣
行12分鐘到街市
咁都叫無乜配套
係咪要係正鄰樓下先得

我諗住以yoho做標準

係 正常都一定搭輕鐵
不過多人鐘意比較近唔近鐵
所以依家介紹幢樓
一定要幫佢計埋去鐵要幾耐時間

咁直接d講
一定要鐵+商場上蓋
咁就咩都唔洗比較 方便快捷

不過就好公平
一邊就1516k
一邊就1213k
同一個價錢(7m) 咪差大約200尺
睇你要上蓋定要大

park yoho 如果返工 無車係咪好唔方便?? 交便點樣

夏天行一轉 底褲濕晒

Yes住個頭無車可以唔洗諗住

150尺先岩 篤錯數

618

咪係
8球一定買YT 393

黨鐵盤最後上車機會，YT低層393呎兩房望垃圾站可按8成，只需1千萬

夏天要六點後出門口
試過中午行一段，狗屋去到水邊村個巴士站都出曬汗
仲話拎住一揪二𠹌
買張九巴月票就行出屋苑上巴士
但返黎又要過天橋

佢呢隻積好少放盤 仲要開揚 有裝修

一係小巴去西鐵一係巴士上大欖
但啲巴士半個鐘一架
係268m朝早0700-0800 20分鐘一架
但如果依賴巴士返黎就好煩
好易夾唔到車等到傻
所以寧願係荃灣西搭
Donki涼住冷條鳩行一陣就有車

直接一句 無車唔好諗

香港大把地方唔方便
唔係住地鐵站上蓋咪唔使生存？
仲有唔係個個有車都一定揸車出入
Peak hours 揸落元朗塞車等位？

搭去元朗西鐵站方唔方便先

住高埔附近 無車唔好諗有咩問題
有講過一定要住鐵附近？
人地問無車返工係咪唔方便

你自己都講出個問題
你係到講乜鳩

有冇師兄知yoho midtown會所咩收費？

有shuttle bus /小巴/巴士去
班次全部都疏 你要預20分鐘

比埋住緊既意見你
5分鐘出去元朗 佢係未計等車時間
除非你住落左 預到班次 不過都要10分鐘左右
未到5分鐘咁快 除左夜晚時間少車個陣就會

你一句就無車唔好諗
我就唔係好覺得
搭去西鐵/大欖三個字
等車嘅野搭左頭幾次就會預到
係返黎預時間煩
住得而啲地方唔揸車就要預交通一定麻煩過住元朗

最緊要平心靜心討論
我唔係個鳩up既人
我個句可能激到你 我唔岩
因為高埔我入去睇過山水盈同爾巒
所以比返個個人見解

其實未了解PY交通就唔好衝出嚟講啦
依家有shuttle,68同68F去市中心
有綠van去錦上路站
有268M去荃灣西 （經大欖）
我唔覺有咩唔方便
當然比起Grand Yoho係無咁方便
但香港地有幾多盤真係樓下有地鐵又有大巴士站
我自己PY同GY都有買到
最後揀咗住PY GY租咗俾人
而且我仲係無私家車 出入靠交通

我認得個位巴打 不停讚尚豪庭
上次我講尚豪庭缺點 都俾佢咬
我以為我自己打字語氣唔好 都講聲唔好意思
但後來我發現佢只允許人讚尚豪庭 踩其他元朗盤

Parkyoho 其實幾好 係新地癲左咁賣咁貴
搞到賣左幾年都未賣得哂

2C同2B期個價就真係離譜
新地慢慢賣 又真係會有人肯買
唔知有幾多人真係信咗會有凹頭站
兩房個價 其實可以買到mid town

朗庭正路就黨鐵既
之前有諗過買
個時老母ban左
純風水，話條公路衝過黎

凹頭站取消左？上之去個AA 仲話快d買，實升

計埋30呎窗台423呎都話兩個人住唔夠
做AA唔好做到咁，我知新盤全部冇窗台送，仲要扣23+16呎露台先係室內面積

時間表無
地未收
屯門南延線家下都話最快2030年
北環線?!

下
我睇樓po一定會講晒優缺點架wo
你係咪睇漏左d咩？

原來講393尺間兩個房好辛苦有問題
咁樣就變埋aa

個po係咪不嬲咁多
定係好鐘意斷章取義
我講樓每個地方都有po過優缺點
咁唔鐘意接受意見
不如唔好上黎問住咩好啦
直接去問aa 等佢地推介啦

你直接d講 要吹奏py咪直接d講囉
下次我咪幫手 有乜理由去屈人

我買左campton都屌緊個到垃圾站又發了射站啦
吹奏有系用咩 唔通吹奏完就會升咩
純粹想講返優缺點
你岩咪岩 唔岩咪睇下間囉
家陣攞住把鎗迫你買咩
做緊工程 話做aa禁下個起底望下
依家係咪唔岩聽 就話人aa

個AA又話咩批左，好快就會有，5年後就地鐵站上蓋。頂佢，吹到

好明顯水9你 信AA

有巴打話見過大媽係個平台跳廣場舞 變左大陸咁, 隔音差, 間隔差過midtown

👆🏻絕對係假...

利申 住過

就黎講到393 一個人住都唔夠
393送30呎窗台已經大過啲400呎新樓兩房開放廚兼硬食成40呎露台
單支25x-300呎兩房唔屌走去屌393，真係唔知話佢離地定on9

其實我唔係好信成日都覺得d AA 水9我。有次去睇樓，見到兩間地產都有同一間屋，第一間AA話賣左，水我睇第二間，第二間地產既AA 帶我去睇，但之後係咁彈 ，又水我第二間。極趕客咁，真係唔明佢哋為咩。

Btw, 謝兩位Ching

只係話你太離地
要數細到兩個人唔夠住都輪唔到393
上面巴打都列舉咗大量例子，呢度係上車po,唔係你呢啲達官貴人左一間尚豪右一間campton

我堅持393 3個人都夠住，唯獨廳擺位差啲
唔好用啲新樓概念去睇，有睇過樓比較就知
新樓呎數大把地方呃稱
我夠膽講393室內空間都大過御海灣兩房

係咪真係有閱寫障礙？

393間兩房會好辛苦
一人住就fit
二人除非一房又唔打算生仔咁
用lump sum買元朗只可算自我安慰

邊一句係表達緊393尺唔夠兩個人住？
定係你覺得393尺去間兩房輕鬆有突阿？
393尺間2房唔辛苦 咁你去間囉
前文我仲講緊好多後生揀元朗上車
係想買平又大d既單位
下一句就隊句16k尺買元朗 都係6.28m
理解下前文後理先好無

你學識理解先啦
元朗上車盤 我明白阿
前文我都講左 入黎元朗上車 唔通貪佢又細阿？
梗係想又平又大 你一句6.28m 393尺
明明就同區6球幾 買到500尺
6球幾元朗上車 買393尺 我出返市區買唔好？
喂 你唔好係到曲解我意思先得架

師兄，cap圖都cut下黑位好喎

真係痴線架
前文一早講左 後生入黎元朗買樓係想平又大
12k-13k好多選擇

然後
6.28m有條友推介個393尺
我從無講過單位差定如何
只係講間兩房會好辛苦
咁都比人上鋼上線

可能我唔識野 393尺間兩房真係唔係理想上車間法
可能我食米唔知貴 入元朗上車已經要咁貴
咁無謂係到嘈 我錯晒我睇樓睇得差
廢時誤人子弟
祝各位上車成功 上左既再買多幾間

PY好適合退休人士住 環境好舒服
可惜住得出又近電纜 住得入又行得耐 但如果有車或者唔洗返工 真係唔錯

最後揀左呢個po踩到仆街既垃圾站上蓋朗城

你到底知唔知393就係原則兩房，而且每間房有10呎窗台可以擺上去

都話你用新樓concept去睇就死得

根本元朗買樓就唔平

新樓400呎 扣起露台40呎剩返360呎
間一房咪啱啱好囉

西鐵上蓋盤有冷氣通道呀 點平
要呎價平咪去十八鄉路，到時又唔好話隔涉

唔係講yoho，而係好多樓都貴，雞地d 單枝樓都貴到痴線

平貴要睇返同級數半新VS半新咁比，仲要睇配套
咁你就睇到仲平一截

Yoho 393主要係個廳比較細，但整體算正常

你睇吓尚悅就知咩叫奇則

雞地單支4球左右啵，荃灣荃昌嗰邊都6球啦
沙田第一城284 5球幾

393 2個人住,以香港黎計,真係算唔錯架啦
係生左小朋友一家3口會麻煩啲

答埋你呢個
係因為我已經講左同區好多選擇
同一價錢係買到500尺up單位6.5m內
上一個po已經有4-5個推介
咁呢d唔係比上車客另一個建議？

並唔係你所講什麼400尺不能住兩人
亦唔係因為你話唔了解民情

講俗d 我比6球幾入元朗買間393尺
咁我做乜入元朗買 ？？
市區萬6 近地鐵 都係大有市場
反而你直接答我一句
依家入元朗買樓 梗係唔係貪佢平/大
咁咪ok晒 證明我個前言已錯 無討論空間

而家d香港人要求好高嫁，一家三口（兩公婆返工）要請姐姐。393 2個人夠，但一生細佬就唔夠。

所以如果可以同父母同區住,好爽

一人讓一句啦 無謂嘈交
畢竟大家都係理性人，分析各有道理
你話393細 無人唔認同，只係程度上分別啫

認真請教下 市區萬6近地鐵又係大屋苑既話有咩選擇？

禁去睇邊區
16k近鐵路

另外個A大哥問12-13k有咩推介
有近鐵or遠鐵
采葉 尚豪 原築 溱柏
朗庭園（少數單位）
呢係呢個價位

記住係400呎左右嘅萬6蚊呎，仲要兩房

唉屌 尚豪唔講得
垃圾黎 當我無提

嗱 我就100%同意你尚豪分析嘅
只係唔同意393兩個人住「辛苦」啫

港灣豪庭
不過仲閪過393一級，眼鏡房
遠地鐵、冇蓋、冇巴士線、有南亞道友

番港島我會寧願揀住東涌

啱
要大又要新可揀東涌
但係配套好差，幾乎冇得原區活動
間屋係大，但生小朋友你東涌校網仲煩

再講多次...
我真係無講住兩個人辛苦......
係間兩房辛苦
辛苦你點理解 你當：唔合適

你都答左我本身個則係咁
唔係後建 已經可以off topic...

買樓最緊要邊三樣野？

1. 位置
2. 位置
3. 位置

雖然2房393呎係細d，但呢個價錢鐵路盤樓下大商場又大屋苑邊到搵，一家3口絕對無問題啦，將貨就價

講開又講
唔要閪則就君匯，又有蓋（但無冷氣）
不過474隻則同yoho 422幾乎一樣
只係露台同廚房大啲
前po有清講過yoho422 同393差唔多只係多個露台

君匯呎價兩萬lump sum 950-1000
Yoho 422/393 成緊620-670
兩者都係SHK 黨鐵上蓋 啟勝管理
呢啲就叫同級數配套比較，九龍市區依然貴元朗50%

算啦 有錢兄都解釋咗
佢以為393原則唔係兩房

393原則就兩房喎
你改一房要搵師傅扑牆

同埋393果隻兩房有大窗台 做床又得做大書枱又得，上車黎講算係十分實用啦

係呀，入元朗係想買平d又大d既單位 呢款咪岩哂上車客囉
你試下拎6.5M去沙田/九龍搵個400呎既兩房俾我丫可能336呎五門歸心都未必買到呀

洪水橋尚築？

Grand Yoho, Mid town, Yoho, 新元中
兩房邊邊易放租

擺完雙人床擺唔擺到衣櫃？

差唔多呢d啦
佢同埋條女加埋先33k
首期0.8m

3.8m 樓係上限

但佢唔係想做林鄭plan? 65%內

將床做埋上去2呎窗台，大衣櫃都得啦

覺得parkyoho 應該頂多係朗8世宙價
但當佢賣到grand yoho價 就好唔合理

唔...我住緊YT 393
2人
大房上窗台床
細房大衣櫃
2個人住剛剛好
有小朋友就還無咁闊落（多傢俬）

6球幾貨
你試下去得寶睇下

用個「尚」字做開頭既 ，係唔係都係差

尚悅出哂名係 窮人恩物

PY呢啲盤只適宜租，不適宜買，投資成份太低。

人生最重要邊三樣野？

1. 錢
2. 錢
3. 錢

我用例子答你

N年前我都好鐘意某個格涉盤，但基於地理位置太唔方便，最後買左個冇咁鐘意既方便盤，結果格涉盤到今日只升咗5%，方便盤升咗40%

月租方面，方便盤租到38000（管理費3000幾），格涉盤只租到30000，仲要格涉通常大size，1500ft，管理費要成5000幾一個月

買個方便盤出租再租格涉盤唔係最好選擇咩？升又升多啲，又可以住到心儀嘅盤

當然你可以話我有錢我鐘意呀唔得咩？係得，但我覺得有更聰明嘅選擇，以小弟多年投資經驗，買溢價山卡啦盤係好高風險，各位上車新手請多多注意⚠️

好過港灣豪庭300頭果隻兩房嫁喇
香港係咁上下

PY自住,一流享受

炒賣就三寶啦

二手平到淫笑

PY二手都有12XXX啦
有時仲會見到11XXX TIM

見到好多人討論yoho town 393既單位 我上年就用600萬倒買左中層 (20樓以上）講下點解揀yoho town 先啦 個時仲未有林鄭plan 唯有點都揀600以下 因為都有考慮將來可能會有小朋友 就覺得點都要有2房 保險d同因為一個返中環 一個返觀塘 所以希望交通方便小小 希望可以盡量近鐡 返屋企吾洗再答接綁車
咁如果係市區600萬以下2房 真係選擇少之又少 可能都係要居屋 個時心儀大圍富嘉海福花園 大埔富雅都有去睇過(沙中線方便) 但有機到價既都都係低層殘裝 真係有俾錢買吾知乜既感覺 咁就轉移大西北
睇左上水粉嶺 上水中心 粉嶺中心粉嶺明都花都等等 有睇元朗既雍翠 Midtown(1房) 新元中 yoho town 一開始最心儀係新元中 始終交通方便又大 係樓齡大d但其實我認為新地保養得吾差 但後來到價個間有d吾老泥就算 而後來亦好好彩叫用叫比市價低既價錢買倒yoho town 393
我前業主就已經翻新過地板同已經有好多入牆櫃 設計得好慳位 連房入面都換埋分體式冷氣 又有d射燈咁 都算保養得好好 我吾算好高要求 吾洗好似全新咁先滿意 我入去洗左3萬倒買下傢俬就住得
2個人住左大半年 其實2個就真係好夠 同其實393既2房都有個大窗台可以偷泥做床位 真係加埋窗台有420尺我覺得都可以 2間房都放到雙人床同櫃 我自己都覺得夠同幾好住 生多個b加個工人都仲可以 咁當然到時都會想換大d 但都叫有2房有大家私人空間 其實yoho town個側真係算幾好 yoho town 其實細3房都係得516尺 但感覺絕對大個GY 差吾多尺數好多 仲有yoho 422尺係有露台同冇大窗台 所以其實實制可用空間同393差吾多 所以成交價吾係差太遠
住左咁耐so far 都滿意 招早返KT其實有村巴nr928 一個中到一個中3個字車程但一定有位坐 超多人答班次超多 相信短期內都吾會cut 張來有屯馬線相信會更方便 男友返中環答鐡車程先7個字 交通都okay, 其實去香港都有村巴 吾洗驚要企 配套吾洗講大家都知啦 想去元朗市中心答巴士方便過輕鐡 求奇上一架就得 仲有就真係好值得讚新地既管理 d 員工都有禮貌 成個屋苑都keep 得好好
最吾好係去街市 行要十幾分中 夏天真係有d辛苦 要買架單車先 仲有隔音麻麻 係廳好靜個時會聽到lift 聲
但總括泥講 我都冇後悔買YT上車 係600萬li個budget入面 我都諗吾到附合我條件（2房，交通尚可接受)更好既上車選擇

估唔到第一次入呢個post就係講呢句

我聽日去落大訂 , 尚悅

355尺 , 齊頭500

👏🏻 詳盡分析，$6.0M 個價無輸

內園靚景

唔買都買左 緊係覺得最好

聽日落訂朗怡居兩房

其實印花稅舊錢係咪可以申請延期？

721

總有人budget唔夠 只求一個家
其實完全無問題 雖然尚悅係全元朗質素最差既屋苑 但又唔會倒塌 只為一個地方住都ok

買邊頭 買到一邊升40% 一邊升5%咁誇

個5門歸心則真係搞唔掂

升值一定係三寶 yoho
近西鐵已經無敵

ssy?

新樓黎講質素的確係最差
但用料差極有限，至少可以頂到山竹

同埋價錢誠實，唔會好似其他區咁
特別係筲箕灣
太撚多300呎以下單位+用料唔靚+管理費貴賣撚到6球幾以上

尚悅起碼5球尾有個4百零呎兩房單位
只要唔介意位置距離元朗西鐵遠既,唔介意收樓後超級大裝修既話，其實ok

超推介 朗8

一定係，仲有邊個新盤兩頭唔到岸.

個post突然間出現左好多YT 業主
6m頭2房 又近地鐵站好難搵 其實選擇好少
YT係一個幾好既選擇 但YT都係因為太舊 都近20年樓齡先有呢個價

GY PY MT 三寶都做唔到6m頭

師兄係鍾意尚悅 定受budget 所限？

一手地庫海灣 vs 市區地鐵上蓋二手半新盤

屌 咁都起到底？
搵人做埋land search 就起到YT 3座22樓f既業主底

如果巴打行性價比路線既話
真係建議睇埋溱泊，原築

先決定 揀唔揀尚悅

如果受budget 所限
真係真係真係建議睇埋溱泊，原築先再做決定

哦 其實唔只位置差 地庫海灣本身既質素都好差
近排經過已經殘到2/30年樓咁 但其實得10年內樓齡

租就另計

但如果得5m 又要2房 溱柏原築做到？

入面靚嘅，外牆黑色一達達好唔開胃 🤢

朗8同世宙 近排都升得好勁 location好係無敵
最緊要佢地個價位離800萬9按仲好遠 有排升
唔似朗城匯9.5m2房買完番來 頂多升到10m 就一定升唔到 因為hit到8成按揭頂

又來recap 尚悅潮文了:

我係前尚悅業主, 現溱柏業主, 好有資格做比較

尚悅2013年頭1手買入細兩房 446尺, 440萬左右, $10000/尺

收樓時已經灰到爆, 樑位頂住哂做櫃, 門同同框都唔知佢邊樣唔直總之開門關門都要用力則佢, 個微波爐升降架好多人都同我樣會成部跌落地, 細房裝床都唔夠位放床頭板, 住唔夠半年浴室對開牆身已經起泡地板發黑, 冷氣半年多就開始唔聽話, 雪櫃唔凍... 好多單位工作平台都塞住部冷氣

倒垃圾係用小學時果D操場果D人手吸蓋既大垃圾筒, 好多人都係放地下或蓋上面, 屋苑話有狗公園但其實周地都係狗屎, 地面都要黎泊車攪到內園都好嘈, 望出窗口都覺得垃垃亂唔得整齊, 都唔好講咩牆身薄到隔籬講乜都聽到, 淨係空心磚師傅話掛電視都要小心就知仆街, 仲有新聞話浴屏自動爆破整到人, 大年初一都火警, 幾鑊被破獲製毒工場, 鄰居質素真心無得頂, 村巴行條木人巷一樣既鳳翔路, 鬼咁多車硬CUT入黎, 望到西鐵都去唔到, 落車上西鐵站條橋都唔係近, 等車返苑仲係烈日當空....

住尚悅住左一年左右已經搬走, 屋企女人屌哂鬼話我好揀唔揀, 2013年440萬買10000/尺, 2016過SSD年賣470萬10600/尺, 升係升咗但呢3年升6%仲唔係連唐樓都不如咩? 30萬扣去佣同厘印同極簡單裝修, 其實無賺過, 租出去前都仲要執… 唔止住果時頭痕, 連租出後租客係咁嘈我冷氣唔掂呢樣果樣, 我挨咗好耐先挨到3年連約甩身, 終於遠離到呢陣怨念, 我發覺住呢真係令人好負面, 住都住得唔開心

女人用佢名響2014年1手現樓買入溱柏大兩房598尺, 約510萬, 實尺598, 尺價8500比尚悅平得多, 但現銀行估價已經716萬, 升200萬了.

住溱柏後, 屋企內裡質素就真係唔止升咗兩個層次, 尤其個廚房用得好開心, 之前尚悅唔敢用既微波爐upgrade去咗miele微波焗爐同電磁爐, 仲多咗位放洗碗碟機, 冷氣係東芝變貧幾乎一開就涼, 都係果種木地板但浴室無滲溜整到發霉, 向南山景一望無際, 樓下有超巿有便利店有餐廳酒樓, 細房放張奶奶床同BB床, 女人帶細路去圖書館公園又近, 兩個女人同都再無投訴, 真正樂得清淨

設施上溱柏個泳池好細,狗屎狗尿都係周地都有架勒, 但都乾淨過尚悅. 屋苑地面無要黎做停車場, 綠化感更好. 邨巴去朗屏都係塞車, 但好似話會改站. 十八鄉路出口政府話2020年完工, 議員話仲有機會提早. 搭車返工晨早有268C 968特別班, 去到尚悅幾乎鐵定無位坐. 尚悅搭車淨係得搭去元朗站, 完全無車入元朗巿中心, 溱柏邨巴都可去巿中心巴士總站落, 轉巴士都實有位坐. 尚悅被CUT中午邨巴後叫天不應叫地不聞但溱柏仲有紅VAN坐, 溱柏行出宜豐食飯同尚悅行出雞地差唔多, 但溱柏行到教育路仲近過尚悅. 而且溱柏收樓到而家都無加過管理費, 大坑渠17億天橋同元朗南發展都係利好溱柏多D

要數溱柏比尚悅差只有: 門口塞車問題真係唔及尚悅, 泳池細, 步行去朗屏站的確比尚悅去元朗站耐少少,但對我來講元朗站D鋪頭真係唔啱我, 反而大坑渠兩邊多好多嘢食, 呢D 新出口同17億天橋都可改善"

sorry
租就另計 呢句係我回錯post

yes
所以先建議選擇尚悅既人，睇埋溱柏先再作決定

可能會改變主意，寧願出多少少budget 都唔好比自己後悔

屌 咁on9?
咁真係連住都好危險
唔知中國建設既朗城會唔會激過尚悅

咁on9 都得

所以買左尚悅
預左要超級大裝修
廚房廁所屎撘玻璃門冷氣洗衣機抽油煙機乜都要換過哂

上車買尚悅兩房，為求平價放棄質素都無可厚非

要組織家庭上三房千祈千祈咪制，真係好伏

一手好耐先賣得晒都不特只

開賣仲要咁多年都係七至八球，冇乜升幅

可見budget多少少嘅人都一定唔會揀呢個屋苑

同意
同屋苑尺數相近嘅正常則可以貴百幾萬

元朗都算內陸
山竹關鬼事咩

喺做到九按嘅情況下
真係冇乜理由唔揀yoho系列

出多少少買溱泊好過
雖然都係冇乜升福，個位好荒無

但質素絕對係神級

但位置都係頂級遠

兩房
尚豪庭 vs 映御 vs 新元 點睇

山竹果陣元朗唔係重災區咩
唔通記錯

兩邊位置都偏遠
溱柏買嘢仲方便少少
質素又好好多
係搭鐵冇咁方便
但你重視地鐵嘅話，就肯定兩個都唔會揀
所以二揀一湊柏真係冇得輸

不過我會覺得朗晴、朗怡、采葉、雍翠嗰堆性價比最高
主要元朗區內出沒又唔介意舊嘅話，合益廣場、鉅發、元朗廣場都好好，配套極方便

重災區唔係TKO同杏花咩？
元朗應該啲村先有災情？定係我記錯？

好詳細 Thx

我會尚豪
新元太舊無會所 尚豪都係行多5分鐘去地鐵站

thx

淨係睇過新元中
覺得個個好多單位都比樓圍實，好唔開掦

映御有冇ching睇過，話哂新樓，根據google map，去朗屏站都係10分鐘左右

其實十幾年樓都吾係好舊ji 西九四小龍 將軍澳中心都係咁上下樓齡ja wo

果時睇樓睇完溱柏，根本對其他屋苑提唔起興趣。寧願番工早少少起身，但住既環境真係值

真係有睇過尚豪既 再睇埋價要600尾 或 700萬
我情願買世宙算 都吾好講同yoho town 比
真心會失望

朗景台點睇
得好少盤 但最近都跌穿番6球
住過附近 真係旺中帶靜
人流又無雞地個邊咁多
樓又無咁密
配套又唔差

呢個post個個都係鳩up打手都有自爆

怡豐好過 保養好好多

自己痴啲隔音條應該有幫助
主要係門la太大傳音
日本城有得買

學下野先

冇乜特別意見，只係補充

雖然溱柏原築靚過尚悅
但地點始終十八鄉路最好：駁腳元朗站，巴士可雞地頭站落車就係優勢，仲有上面yoho巴打講嘅觀塘村巴喺雞地。
第二如果係貪會所都係尚悅。設施多、相對平。355呎應該都係一千出頭

缺點樓質開則，你揀得都心中有數

元朗YOHO Town減13萬沽出

至於細價樓市場，由於新冠肺炎疫情惡化，不少小業主拒絕開門讓準買家入屋參觀。不過，只要業主肯輕微減價，準買家不睇樓也會承接。

其中元朗YOHO Town 3座中層E室，實用面積433平方呎，單位放盤約1星期，原本開價688萬元，惟疫情進一步惡化，業主亦不欲開門予睇樓客參觀，見誠意客傾價，即擴大議價空間，累減13萬以675萬元沽出，實用呎價15,589元。原業主於2003年9月以121萬元購入，持貨17年帳面獲利554萬元。

Midtown 443果個則點睇 係咪算正正常常

YT太舊
會想買新小小三寶

正常四正
又有露台
係座向要向北

個人會揀三寶多 新樓方便街市又近
YT又舊又無佢地咁方便 去個街市都要行好耐

我都係朝朝早返工行去朗屏站
依家仲係一個人住可能覺得冇乜野

遲d可能仲要考慮埋將會同你一齊住既人會唔會介意

沒計，YT貴在個社區. 同 名牌
等於太古城點解咁貴

朗景怡豐d業主都好心雄，好多開天價放，個價拍得住yoho, 始終細屋苑, 第時甩手有一定難度

師兄，YT 16年樓齡唔算舊呱

師兄親身體驗行幾耐？

433除左個窗唔算大, 個積幾好wor,
客飯廳分明

433公認則王 好野來

怡豐啲隔音麻麻地

睇過樓就知一啲都唔似16年樓
可能打個6折=普通屋苑10年8年左右
我認為管理保養好重要
好多人覺得6年嘅尚悅仲殘過yoho

係連登 大家都最好唔好自爆被人起底

同意 尚悅6年樓睇落同YT16/17年無咩分別

其實朗怡係咪新地樓？

當時無聽過元朗啲私人屋苑同單幢有嘢，應該係食唔正個風位

個人唔建議鉅發，樓下街市相對地係比較污漕，地下濕，好多貨車落貨又菜又肉

鉅發同合益 朝早5點可以同送菜車say gd morning

巴打 你睇清楚d
YT對我黎講係舊 所以會揀3寶 MT多過YT

但人地係對比緊尚悅同YT
有咩理由唔揀YT揀尚悅
尚悅6年樓齡睇落同人地16/17年差唔多

未住過尚悅既多數狂屌,住過既朋友都話幾好

上面有巴打話爆玻璃
呢個真係接受唔到

真係個個都爆玻璃死撚哂啦成個尚悅啲人

呢個post唔係地鐵上蓋既樓無討論空間

想請教， 知唔知雍翠管理費幾多？
同埋多唔多蛇蟲鼠蟻？

都啱，樓下真係幾雜亂

我見好多係調返轉
區外人去睇一次樓唔覺有大問題
但住過嘅元朗人多數屌晒鬼

價錢反映曬

如果按自己預算買果到完全無問題

去合益打機 買老翻

師兄心水清 16年樓講到好舊 吾住得人咁
BTW, 佢地講到尚悅似16年樓 踏得又真係盡左的

無所謂既 大家都係參考

相信大家買樓都會實地去睇下

要quote細置仔金句
要新要方便要大 你冇budget係唔可能要晒三樣

朗8 2房相對朗城係抵買，最近都係15-16k尺
做到9按

佢係溱柏打手 係咁踩其他屋苑

我係溱柏打手

朗城滙都比人插到痴線
近臭橋，多昆蟲

好處剩係近鐵

巴打你yoho 打手

朗8同世宙都唔錯 雖然都勁多人插 但近地鐵 location好係無敵
個人覺得值得投資 個價位有排先hit到按揭8成上限1000萬

利申：溱柏打手

睇過樓又真係則靚，環境好，㕑房又正
係個location衰啲囉

未結婚之前住緊，堅好住，我都有睇，係咪新裝，好多傢俬訂造岩岩好個間？

識野 5座係最方便出入個座
老實講夏天行去朗屏都幾辛苦，我會搭輕鐵去元朗站，因為行得黎輕鐵都到左，轉西鐵又唔洗錢

得一個女人住既

咁應該唔係 我睇個間一家三口

我睇過現場其實又唔覺得係d人所講嘅咁差，我覺得入到去係舒服嘅，唔覺佢用料差，反而覺得幾好（可能我唔識睇啦）但佢配套真係一流，幾分鐘到街市、超市，一落樓有野買有野食，唔係yoho個種全部都係大型連鎖店。

好想瘋狂同尚悅做愛
尚悅係元朗最強私樓仲唔會生花溜
-價錢平
-位置近元朗站
-近市中心配套充足
-用料雖差，但大裝修後即變溱柏
-格離有幾間村屋可以教小朋友學歷史
-會所係全元朗區最靚，設備最齊全
-居民個個都普通話，變左可以免費學國語

住尚悅真係好正日日J出血

溱泊!? 原築? 朗庭園!? 屌你老母西
周邊無生活配套，最近配套西青街都要行10分鐘，加上朗屏站已經次一級，點同尚悅比

如果得二揀一嘅話，朗8會比世宙好小小！之前早晚都試下去元朗區探路，晚上行世宙area見到啲企街出晒嚟

朗8行去大馬路都一定經安寧路

利申：溱泊打手

聽日成交驗樓
Yoho MT有無乜野要注意？謝謝

2手樓 係以簽臨約果日既現狀為交樓標準
係驗到有咩野 通常都係自己bear

大定細兩房？幾錢？

睇過，好多水績
估佢外牆做得差

當然
好過垃圾世宙好多
成鳩日吹捧世宙鐵路盤既人，麻煩紅雨自己行一次
就算溱柏都可以係橋底等村巴唔洗濕
輕鬆咁返屋企

屌 臨時反口
有人高我10萬截我胡
原本99%搞掂
細兩房 660

睇左譽88細2房，管理同設施都幾好，價錢同埋鐵/商場距離都叫平衝到，但個則好西。。。。 聽聞風水唔好，有無巴絲有留意開？

再睇其他啦，都無辦法

個積應該ok
唔知你講邊個積啦

風水既野。。。。
唯一要講係門口
自己google

其實單棟 好旺好發好盛又平又近市， budget 唔夠的可以唸唸

其實大多數人都係屌9朗城出價垃圾 9.5m 2房
仲貴過GY， 朗8世宙個價位就抵玩好多 有排升

利申：溱柏打手

翹翠峰點睇？

我又唔急
睇怕黎緊個勢大把銀主盤放出黎

識野
朗怡則王, 全部yoho 433級數起標
廚房又大

啱
但又奇在咁都去到貨
近年有兩個盤真係令我R爆頭, 一個御半餐, 一個朗城滙

咁既市道d人都搶住加價買樓

我自己覺得幾好
又近雞地 又新
係以前有巴打話門口有個墓碑

唔好高追 慢慢來

朗怡唔錯

唔係1/2座6樓G就得

我仲留意緊

大把人笑鳩朗城有臭渠同垃圾站
賣左8成又笑鳩佢賣唔哂

世宙個價要16000我不如買MT?
買個偽鐵路盤
仲要樓宇質素出名好既發展商
狗也不屌

朗怡係雞地新紅雞三寶中，性價比最高
Location大家一樣，個幾步路唔好計較啦

朗晴係最平，但鑽廳就未必人人接受到
一係買四方廳既8座(無記錯既話)
但極少放盤，同埋最入

朗怡就則王，呎價合理

88就最新，最貴，呎價貴前兩個盤10% (當初賣貴三成幾)，因為朗晴朗怡都20年樓齡了

要買我自己prefer 朗晴朗怡，自己爆哂
88二手俾人住左5年
爆又唔係唔爆又唔係

朗8 2房最大缺點黑廁

Thx, 我搵日入去睇睇先

留意返管理費比較貴

世宙2房實呎42x lump sum細 呎價都高
朗8開放式202呎 先排仲賣2萬蚊呎tim

朗晴朗怡 同譽88一直都覺高質
但d人整係識睇Yoho town

利申：溱柏打手

大多數新樓都係黑廁
無計

啱啱agent打黎話幫我傾掂左另外一間朗怡

幾錢

點解你知架！

朗晴朗怡最吸引係連車位買

過兩年先

幾大？ 個會所正唔正？

你有冇去睇過個單位？
反正都買咗，自己接受到就ok

點睇元朗站上蓋？

咁即係1座6樓g
你可以睇我地第一頁對佢既介紹
仲有上一個post 好多巴打討論過呢個盤

但介唔介意分享幾錢買？雖然遲d成交都見到

我買朗8都唔買偽鐵路盤
唔通山水盈都係？

我心中定義鐵路盤係真鐵路上蓋，係唔洗驚日曬雨淋，八號波都唔洗攞遮

估唔到呢一間1座6樓g既買家會係連登巴打自己友

世事難料

呢間認真唔掂

個窗景&主人房個則

講笑
我有睇呢個單位但無考慮過

睇番成交日期，唔通係8-15b/6-12a
748萬?

巴打 希望你真係講笑

咪傻啦
果個盤真係鳩到極限

前幾日睇左山水盈覺得其實都唔錯

世宙vs 朗城。咁個價都反映曬

巴打鐘意山水d咩
見有新價單推出 又有經紀大打出手爭客

朗城太貴 朗8世宙MT都唔夠抽

朗怡夠實用 20年前既樓係咁

用料 環境去到現場睇比想像中好
但都唔排除係因為本身冇乜期待

琴晚睇到打交條片 真係得啖笑

山水盈真係靚喎！價錢都算合理，大閘仲起緊商場。

用料景觀應該爾巒好D, 不過應該都相當唔錯。最擔心係配套姐

交通如何
好似差parkyoho 好多

但個地產商係大陸 仲要叫路勁

有邨巴去元朗站，屋苑出面都有巴士小巴站

其實佢係香港公司，不過喺大陸發展，好似係

咁都好d
2房最平賣緊幾錢？

都要成700幾萬，不過淨係買剩兩個單位

呢個單位唱到全世界都知

7m幾 差唔多MT價 但平過park yoho
個景觀如何 係唔係一望無際 綠油油

AA話會10分鐘一班 真唔真就到時先知

記住叫AA回最少8成

必要時跳去西鐵

唔係講笑 運動神經好啲應該真係跳到

不過嗰邊已經賣晒

路勁香港公司來 只係好少做住宅盤

算係咁 一塊俾路軌穿過既爛地諗到咁起
都真係驚交通問題姐 大把地方要駁程車先去到地鐵站

要睇果到發唔發展到

山水幾錢2房

想搵五百幾萬兩房單位
朗庭園大家覺得點？

我覺得幾好,新地樓,唔算舊,近輕鐵
2房好似550-580萬左右?

雍翠中層440呎兩房都係6.3M 左右 好鬼抵

有冇人知有冇伏？

630 細2房好似唔平
呢口價歷史第三高

上個 488 都係成交6.2m
AA 邊間都話低架啦

可能我睇開荃灣區睇完yoho後再睇雍翠 好似世外桃源咁

Yoho 422都要650-670
不過Yoho整體應該吊打雍翠
雍翠平啲係應該

利申唔太熟
但yoho 近西鐵 新地樓 大屋苑
唔係話雍翠差
只係yoho太好

可以睇埋譽88

弱弱一問

如果筆直450-500萬係元朗可以買到咩

我都想知
我budget 550萬內 想搵兩房
暫時睇緊朗庭園
唔知仲有無其他選擇

呢排睇中咗尚悅 貪佢樓底夠高 夜晚夠靜

揀返近元朗市中心 升值潛力會大好多

但市中心相對又貴d

荃灣西都好正

又話市道唔好嘅 點解佢唔跌價架

睇埋park yoho,
山水 仲世外桃源

巴打
認真
你買前 上去再望清楚d

香港樓市係順景逆景都係升

但係尚悅出名質素好差

上過 空間係比較細 但樓底真係高 差在個露台細 同出入唔方便 基本上我個人覺得還好可能我見識小

純粹覺得用料有d問題
接受到就ok

argue 左好耐
尚悅係全元朗10年內樓最差 （等睇朗城會唔會取代到）
住住下沖涼爆玻璃 你頂唔頂到？

但5m 2房10年內樓齡 有大會所，邊到有
上住車 3年後換我覺得ok
同埋唔好再加小小 買得尚悅通常都加唔到

貪佢私樓黎講夠平 ching有冇好推介

尚悅6年樓...
但睇黎似用左好耐
就算你裝修多次
可能過幾年可能又要大裝一次

雖然佢係平dd
但你將大裝修筆錢計落去既話
個價錢不如睇其他樓盤

係 識揀一定係揀內園 夜晚望落去都幾靚 望境就差d

會嘈 後面消防局，隔離馬路幾繁忙
但生活係極方便

如果習慣關窗開冷氣又冇乜嘢嘅
向西北望元朗市景都高質，最差係向南對馬路
尚悅內園景太密麻麻

高層會否好點？

向北定向南好d?

向南低層就消防局
有人嫌風水，有人嫌嘈
高層最好向南，反正夠高望得夠遠

py真心正
冇渣車既話日日返工三粒鐘走唔甩

但冇渣車既話日日返工三粒鐘走唔甩

蝶翠峰 兩房
大家點睇？

睇你番邊其實都係同西鐵5分鐘車程

向北好

貴有貴玩
平有平玩

我都睇中尚悅 但比佢質素嚇怕左

要等疫情好啲先再約睇樓

佢周圍啲樓唔高
只要高層南北都好

可惜交通唔方便， 我睇YouTube d 片都好正， PY 內園同山景都好relax

利申： 無公買樓嘅窮L

無筆直就買住先再換啦

好靜好舒服，係行去黨鐵遠啲

其實元朗樓 重有無升值空間？

尚悅上住車ok既
好多人住三年 就換樓

中原地產元朗副區域營業經理王勤學表示，雖然疫情嚴峻，但買家普遍入市意欲仍強，部份買家反趁市況不穩，積極議價入市。剛過去的周末，元朗區共錄得14宗二手成交，表現靠穩，當中尚悅成交最多，佔3宗。

王勤學表示，其中1宗成交為7座高層D室，實用面積358平方呎，兩房間隔，外望開揚景致，吸引用家洽購，原叫價520萬，議價後以516萬成交，實用呎價14413元。原業主於2013年1月以347.4萬購入單位，持貨7年半，帳面獲利168.6萬。

另外一宗位於尚悅10座低層F室，實用面積727平方呎，三房套房連儲物房間隔，叫價815萬，議價後於周末以792萬易手，實用呎價10894元。原業主於2015年4月以660萬購入單位，持貨5年，帳面獲利132萬。

買尚悅又贏，易轉手

朋友住尚悅,間唔中上去玩下

真心覺得地點唔方便,但真係靜,樓底高
爆玻璃好似無再聽過
住係幾舒服,朋友話快步行去西鐵都要15mins左右
但返工去港島有村巴大約9個字,接受到

而且尚悅近食街,好方便

不過去幾次都見好多紋身佬出入,定果區係咁雜

元朗樓係大西北(屯元天北區)二百萬人買樓對象
仲食埋市區上車客條水
市區同級數比元朗仲貴緊50%
i.e.君匯港兩房1000 VS yoho town 422' 兩房650
兩者十幾年樓, 鐵路上蓋, SHK, 啟勝管理
自行斟酌

尚悅爆玻璃上過報
但呢類型既case 一年應該冇一單

依家尚悅仲有樓齡新呢個優勢，可能轉手會易d，如果住緊尚悅既巴打建議真係襯佢未過十年樓齡就換樓

如果想近食街 格離譽88 朗晴居 朗怡 有同樣優勢但budget 要預高d

元朗區係多鄉黑，但紋身佬係咪多數衰人呢我覺得唔係，識d有紋身既朋友純粹因為自卑

橫樑好怪
睇咗20-30間最後買唔落手

陰公上手坐7年半先執得球幾
現價佢係低水少少

唔夠錢上車都要買住先架啦

你個名

其實上車客點都會有條水

一來人工追唔上樓價 更莫講話追上市區堆樓

依加交通方便左 大西北係另一個選擇

加上lump sum低

另外新一代好多都寧願買新樓/半新樓好過買市區幾十年（除非差唔多價/方便，但無咩可能）

你如果買yoho出中環返工未必慢過市區樓但要駁程車先到地鐵站既位

不過係成個大西北睇 唔係針對元朗

睇樓其實睇唔到好多

尚悅成交永遠都係最多

住3年又無咩事既

而家成千隻狗保護大家

萬三蚊尺

好耐未見過元朗咁安全

識買一定大手掃入yoho

似係內部轉讓/拎走個名果類？

正常最少1200萬
建議巴打大手購入

果邊勁安全又有大力保安
建議巴打即時入市

係，原本三個名，而家𨍭走其中一個

屌
元朗樓
721不了

港大女嗰間係峻巒

條天橋會唔會起到

識買一定大手買yoho
天橋都唔洗行

上面成班block9ed user又現形

check 左aa份4-7月成交都無出現過，應該係轉名，唔係賣.

朗庭園應該要5萬尾至6百頭wor

舊樓單支好多選擇 屋苑唔多

屋苑應該無

最新啲成交,得一個六字頭608萬
其他介乎530-580

有無單枝舊樓實呎有420呎以上又550萬樓下?

係10分鐘但出元朗市區都遠 會所同房都靚

映御新入伙個陣我租過一年
一條直路行去西鐵 沿路無遮頭 同埋多貨車
時間大約十分鐘啦 睇你行得快定慢
上到西鐵月台嘅話就15分鐘
不過我覺得依個只係小問題

反而要考慮多d嘅係買餸同日用品
最近嘅超市係世宙或者朗屏邨
（兩間都係惠康 世宙細間d 朗屏大間d但要行遠多少少）
買餸嘅話就再行出d去大橋街市 或者都係朗屏邨街市 但選擇少

所以要睇下自己接唔接受到由映御行到出去超市或街市嘅路程 可以google下
你要想像下每次買完野 拎住咁重嘅野行返屋企自己接唔接受到 我個陣就算拉車仔都覺得唔輕鬆
有時收工累到死 去買埋野再返屋企 其實真係會累 然後再想像下夏天三十幾度
除非有工人姐姐幫手
至於屋苑入面環境係ok 始終係新樓 不過隔離左右就係工業大廈

我自己覺得每個屋苑都有好有唔好 睇下自己生活習慣係點 同埋有d咩係接受到或接受唔到 再取捨

至於我個陣無再租 就因為佢係open kitchen
我鍾意煮嘢食 open kitchen始終大油煙同埋可用空間太細

師兄之後去左邊到租

有真住戶講感想 頂置先

睇下安寧路單支 但真係要唔介意樓齡舊 其實個邊好方便 近街市西鐵

工業村......
去邊都要行好遠
準買家自己去行下就知味道

又要食工業區升值又要方便
咁的朗8可以選擇

朗屏呢個站真心難搞
南邊太雜 北面太荒蕪
兩害取其輕，我都係揀朗8

[元朗亞玉冰室再次遇襲
施襲者受指使已自首]

凌晨時分，有消息指一名襲擊阿玉冰室老闆的施襲者已在元朗警署自首，另一名在逃，報稱受人指使，每人可獲$15000酬勞。涉事的士司機現正在警署落口供。

昨晚約8時25分，亞玉冰室老闆與店外遇襲，兩名男性兇徒以士巴拿作為武器，施襲後乘車逃去，老闆頭部重創。剛好老闆有友人在場，騎電單車追截施襲者。友人沿3號幹線追至荃灣祈德尊新邨，其中一名施襲者下車逃去，另一名則繼續車程，其後老闆的其他友人駕車截停施襲者車輛，並交由警方跟進。

亞玉冰室老闆認為，必須繼續為社會不公義的事發聲，無理由因為受襲而害怕，餐廳亦必須營運下去。年輕人抗爭是因為政府推出惡法，若不是年輕人於七一攻入立法會，送中惡法便已通過。若警方在去年721事件中，公平公正地處理，拘捕約300人的話，亦不會衍生每月一次的元朗抗爭，市民對政府亦不會如此反感。時至今日抗爭手法已經逐漸溫和，但其實政府推出的國安法更為過分，作為香港人必須繼續發聲。

內容更新時間：0305

攝：Meow
#亞玉冰室 #遇襲 #發聲 #抗爭
────────────────
FB：和你報 WhatsNews
IG：whatsnewshk

屌你老母荃灣閪
死黑社會走入嚟搞元朗
同屯門719嗰單一樣

393 8球真係得不過係隔離站
中原區域營業經理賴昌武表示，荃灣海之戀9座高層C單位，面積393方呎，1房間隔。業主早於去年3月已放盤，連SSD企硬叫價888萬，直至今年疫情爆發，心態轉灰，5月份SSD鬆綁即降價868萬，本月疫情惡化，最終將單位劈價至808萬沽出，呎價20560元，較市價低約4%

荃灣閪則393: 一房 開廚 黑廁 垃圾長江屎渠樓 盛惠808萬

YOHO 393: 兩房 梗廚 明廁 對流窗 啟勝管理 樓下巴士站屌打荃灣 賣緊620-650萬

買荃灣閪嗰個真係要驗吓腦

朗8係鐵路盤
映御係上車盤 大家定位唔同
朗8多大單位 而映御主要係開放同1房

位置因素 價錢都反映左啦
同樓層，尺數 朗8係貴幾十萬
都係睇預算

朗8 有部份單要留意對面The Rainbow 光污染

Lm

成個朗屏都咁雜 都係100步笑50步

有資金真係買返市區好過
大西北日日有新聞

無就無計啦 唯有盡量簡個最好

唔見得市區就日日無新聞，自己搜吓新聞仲多到嚇L死你，就算新市鎮如TKO早年仲密
都你嗰句啦，有人嘅地方就會雜
見識多，就會一笑置之

呢個post單支無人有興趣的

好得意 明明叫上車盤但大部分都唔係上車盤
呢度個個都咁有錢對單支冇興趣都正常

有錢邊個唔想住好d 但一上車就買到6，7百萬嘅樓 唔係個個都得 我覺得買住4，5百萬單支先住幾年再換冇咩問題

我冇miss 我上車個陣買嘅係300以下單支 而家打算換
其實單支唔一定係又殘又舊的 做左大維修又keep得好 性價比可以高過好多新樓

呢到好多打手/AA架

元朗唔買yoho系列都係垃圾

其實本身咪討論緊 人地問550萬樓下 單枝420呎以上 我咪答 做咩歧視買單支唔正常
唔係一定要跟主流先係正常的 純粹理性討論 想上車又budget唔多 單支係一個選擇

可能我中文唔好 你叫人盡快換返d正常樓 我get到嘅應該係話買單支就唔正常
都係個句 有錢有budget緊係單支不了

單支換屋苑

住左幾年 層樓升左 又搵多左 咪有得換屋苑 所以我支持上車買單支當儲錢住幾年換屋苑

但呢度明明叫元朗上車盤 點解變左dream house

用家意見

之前講過下富來，但屋苑打手即刻衝出黎
又話污糟又話雜又話多南亞又話舊又話近街市又話有棺材鋪

哂氣啦
4球多d買到個咁近朗屏站仲想點
咁近鐵路既朗城又新又屋苑啦
又屌人地開天價

好難服侍架

冇錯 價錢反映一切 話明上車盤唔會住成世 平平地買黎當儲錢住幾年咪換樓 一步一步黎真係冇問題 其實講雜 唔明點解d人覺得yoho冇問題 明明係721發生地點 隔離d村.......

Park Yoho 個AA 話 1，2，3 期既會所係共用，有無師兄可唔可以講下係唔係真嫁？

掙扎緊PY定溱柏

尚豪庭點睇

共唔共用會所都一樣 py個價都痴撚線既

點止，仲講到市區單枝 一定 差過元朗屋苑，
睇都唔洗睇。

共用會所

真，PY今年個價真係痴撚線

大兩房7球 好似無一房細兩房放盤

都真係幾硬 budget 無咁多 諗住睇下有無around 650

爆升？

D人整係識推yoho
踩一踩yoho town即刻好多人走出來護航

上個post已經好多討論

但py入面個feel真係幾正 可以唔睇錢自住真係想買

我覺得yoho唔係差 但唔好推到好似全元朗得佢買得過咁

Yoho細單位賣萬3蚊尺
一定好中機會係吉宅加內部轉讓加極底層
平時最少起碼19000蚊尺
建議巴打們大手入市
下個月即升5成

比條生路呢位巴打啦
佢唔唱好單支雞地40舊樓
咁佢點放出去換yoho?
建議巴打們大手接元朗舊樓單枝
正常主流又安全

公投
元朗正常主流單支
Yoho

完全同意
太窮勉強住元朗都好辛苦
正常人住yoho都好正常

完全同意
建議巴打們唔睇錢大手掃入
下個月極大機會ccl升即賺

咁呢到實有巴打建議大家買元朗40單支
你都建議大家大手掃入都有公信力既

係共用

AA帶你睇邊座？
Btw,應該未有第3期

我睇一期,AA係咁水我買一手貨尾/2期，但2期貴過一期，同價都話考慮下

風吹到去?
呢D工作平台真係好嘔心 真係純粹擺D最污糟既野出去

所以依度唔係討論上車盤，除左幾個大屋苑，咩都唔值買，市區買唔到2房,咪入元朗買大屋苑2房做土豪，講黎講去都係幾個大屋苑

呢個係比露台細既工作平台 MAX16呎
通常擺係房阻住張床擺位 OR擺係廚廳廁都有 呢D通常對住天井 長時間唔打開

市區上車價買到元朗一線舒服盤

房既工作平台堅搵笨,
但有部份係政府做成,
舊樓露台同工作平台可以二合一, 大大個露台勁正(開楊景)

我都唔明點解我講事實會變左唱好單支
咁有人問550萬樓下想買420以上 請問如果唔買單支的話你又有咩高見呢？
係呢度講幾句就會賣到層樓 係咁易呢個世界就唔洗Aa啦
我一直都話係budget問題 冇錢咪買單支 有錢緊係屋苑 冇話唱好邊邊
利申 我層樓唔係雞地 亦都已經賣左 但對yoho d工作平台完全冇興趣
我講過我唔覺得yoho係差只不過唔覺得成個元朗得佢有討論空間

樓主你都係唔使解釋咁多，連登d人係咪cls嫁，唔係大屋苑係無討論空間。
使唔使為左放盤而係連登唱好單支呀。

Cls 好彩連登都有正常人

與其講呢度多yoho
不如話多市區/隔離區業主aa護航派負皮
真係客觀野都會得罪佢哋架

咁yoho地點冇得輸
面積見使 至少都有梗兩房 梗廚明廁
賣緊6球幾，已經係好多上車客dream house
同樣級數市區君匯港賣到成1000
隔離荃灣閪站個393得一房開放廚，賣到800

補充句：
唔係想話yoho平定貴
只係同其他相近配套嘅樓比較，要兩房又要得6球幾，又要交通方便，yoho自然係好理想嘅選擇，巴打們推薦 都合情合理

一句透露你唔熟元朗
住開元朗就知yoho zone最唔雜
721啲人全港九新界過黎，天水圍廈村 屯門郊區 八鄉 港九市區14k 派最多

出世到而家都住元朗 可能唔夠熟啦
唔係好明你下面句野想表達d咩

將721班暴徒歸咎元朗yoho雞地係冇意思, 錯晒重點
除非證實班人就係住喺度

我相信住喺度嘅係唔會戇鳩到搞鳩自己屋企
唔排除有, 但一定唔多
我反而覺得雞地街坊好有安全感

我明721入黎個班大部分都唔係元朗人 同埋我唔覺得元朗特別雜 其實港九新界都有鄉黑 721重點係 警黑勾結 我絕對同意
只係覺得d人話朗屏個邊雜 踩到一文不值 但yoho個邊就係世外桃源咁 yoho隔離個南邊圍同英龍圍....以我所知721唔係冇份

佢地一定有, 起碼有比地方班白衫屈蛇
嗰頭算方便, 其實好多村民都租/賣比人, 一定程度上冇咁鄉(黑)味

朗屏個邊係相對雜啫, 可接受範圍
同市區佐敦土瓜灣深水埗比, easy la
我自己都成日去, 係炮仗坊嗰邊雜夜晚啲

我冇expect過會有熱烈討論單支 都係個句 人地問 我用我知嘅野答返佢 我地自己討論緊 唔明有咩問題
完全唔明你講嘅咩野冇人覆我就發晒脾氣........真係好好笑 ...粗口都冇句 理性討論都叫發晒脾氣...明明一路討論緊又話冇人覆我，咩邏輯呀大佬

下次直接開2個算啦，
6m以下上車盤/6m以上車盤

有冇住GY 巴打幫手度度個窗台幾高，想diy 窗台床

未收樓？

一拍埋去其他區(特別係荃灣)就有好多負皮
呢度幾多個荃灣閪業主

未啊，10月先，度得黎差唔多.

想問下溱柏幾錢管理費?

3.2

大家點睇尚築？買個開放式是否不智

洪水橋本身都唔掂
仲要揀個開放式無雷公咁遠
你試下係輕鐵站行一次睇下

都要睇筆直既

始如果佢得尚築個筆直你有冇其他建議先

御帝金灣

早幾日去朗庭園外圍行左一圈
不過樓下兩邊都係車路
向公園個邊仲係公路 好多巴士
擔心會好嘈好大塵
有無人有意見可以分享下？

最好係向天水圍方向個的單位

你指媽橫路個邊 向西北嘅單位？

係

恒基地產(00012)等位於元朗的尚悅，售出8座28樓B室特色戶，實用面積950方呎，天台面積805方呎，平台則為546方呎，全屋已裝修及連家具，連同車位成交價1,862.8萬港元，呎價19,608元。買家於完成交易後，可獲相等於樓價2%現金回贈。

呢啲擺明自己地產商買

尚悅得返幾十件貨尾jer wor, 你真係覺得會係地產商買返?

果面遲D起哂公屋

啲人有錢到

住左好多年，向元朗公園 唔覺嘈，但間中夜晚會有飛車聲會嚇一嚇
但真心好住同方便

想問下你搭西鐵嘅話
通常會行去朗屏站定係坐輕鐵再轉車？

ching 我剛買左朗庭園 3個月後收樓，想問下管理費幾錢？

輕鐵或小巴去元朗西鐵站 夏天行去朗屏都幾辛苦 行得黎搭車都到左
小巴的話一落樓下就有，但班次唔係勁密，同埋轉西西鐵要再俾錢
輕鐵的話要行2，3分鐘上天橋不過就保證幾分鐘有車同埋轉西鐵唔洗錢

以前同呀媽住呀媽交的 唔係好知而家搬走左，我返去個陣問下呀媽話你知

我都想知

重返舊年高位😲

做咩唔問自己個AA? 佢都唔知咩

睇左，$3.5一呎

$3.5 一呎

冇錯呀返工勁方便 樓下就巴士站
平時買野食野行去水邊圍或者元廣都係5-10分鐘

Yoho d 價幾硬
入得過

輕鐵真係唔洗等？咪玩啦，熱辣辣好似係焗爐度等成六、七分鐘，濕撚晒

多數都3分鐘內有車 非繁忙時間可能6分鐘 但我覺得可以接受 如果等小巴唔好彩可能20分鐘都冇一班 好彩的話一落樓下就有，3分鐘都出到市中心
不過遲啲巴士分段收費 會好好多 搭出9龍d車出元朗都得會方便好多

準備搬，想問下朗屏元朗邊區好d
元朗感覺靜d無咁雜，朗屏就嘈但市區d

元朗大馬路嘅輕鐵係唔同啲
4線合一，基本上唔使等
唔好用屯門天水圍嗰啲概念來睇

試過下午2，3點豐年路等車，都係4線合1，等足6分鐘
當然有好快有輕鐵既時候，但唔可以否認要等到出晒水既moment lor！
所以個人覺得，呢啲都係考慮因素

所以元朗公園果邊，除非真係有車，否則真係要諗埋個交通

御豪嗰啲行出大馬路大把巴士出市區，唔係個個都要搭鐵嘅... 你話溱柏嗰啲巴士都得幾架/村巴就真係要有車先得啦

唔排除有時撞正真係要等幾分鐘
但好少囉

千幾萬同人講住半新樓天池屋

居屋宏富苑有冇人住緊

4線輕鐵加埋新增嘅巴士分段收費
元朗市中心交通真係屈

前幾日去左朗庭園睇樓
近輕鐵站交通還可以
不過一出朗庭園
有種出左世界盡頭既感覺

元朗係指邊度？yoho?
基本上元朗市範圍內配套都差唔多
區內交通好，一東去一西都係3、4分鐘
我會以大馬路做分界，以北比較雜但交通好（近西鐵），以南就環境四正啲住得比較舒服，但可能行唔到去西鐵站，得個別地區近西鐵例如雞地

Mon po AA狗又黎派負皮
多謝閱讀

Yoho果邊

最壞情況6分鐘有車都接受唔到 咁湊泊原築尚悅個d點算

Agreee 一落樓下有車出市區已經贏晒

屈？

有時突然間 有一野飛車聲真係俾佢嚇一嚇 高層都聽到

試喺屯元天其他地方搵唔搵到
講緊大馬路仲要超多配套

True 屯元天黎講元朗真係贏晒

洪水橋蔚林好唔好

行去輕鐵站都近

算係洪水橋「市中心」

仲有泉薈，點睇？

我都睇過

新地樓 質素幾好 廚廁都唔太使整

隔離就係輕鐵站巴士站 應該係洪水橋最方便

但已經好貴 527實都叫緊6.5m

Park yoho 都要7球 點買

尚悅就真係唔掂, 入伙一年外牆已經好殘.... 溱柏用料係好, 但距離大馬路/西鐵都好遠~ 我睇過尚豪庭, 用料同位置都幾好

半新樓黎計保養最差係呢個

其實park yoho係咪咁唔方便？
我見佢有巴士出荃灣西 元朗 錦上路西鐵站好似都唔大問題？

知唔知管理費多少？

無通宵車

市場錄得Grand YOHO新一宗成交位於1座中層C室，實用面積616方呎，屬3房單位，新近以1000萬元易手，實呎16234元。原業主於2016年10月以964萬元購入，持貨近4年，帳面賺36萬元或4%。

Lump sum 大既樓真係上蓋都無鳩用

GRAND YOHO 49X-51X果種2房
KEEP住都係750-830萬左右成交

Grand 2房個則開得唔好

幾大？

2房好似435尺

兩間房都豆潤咁大 單邊落床 做唔到大衣櫃

勁方便
地鐵上蓋
建議巴打們大手買入
下個月即升5成

極大機會極低層吉宅內部轉讓
正常yoho 393 做緊800萬
建議巴打們火速入市
下個月即升5成

蓋青你走先 依到好多人當yoho係寶 實屌鳩你

係
我講下單支俾入屌

想問下各位元朗有咩屋苑有400呎以上既2房既屋苑,但600萬樓下買到? 當低層都可以接受
我諗到朗庭園,尚悅

有多廿萬應該可以買到世宙

坐低650？

世宙2樓都635萬

尚豪 御88 采葉 都係6百頭到
yoho 393都係 但再高少少
世宙現家就極低層650起跳 中高層就680到
Yoho midtown 1座6樓最低層2房435尺到 6百中到 你有興趣可以睇下

但如果你唔介意舊樓 600樓下大把選擇
唔介意位置 元朗公園都有好多盤

Yoho town最理想
不過393都成610-640
真係貴
采葉庭細2房都應該做唔到600樓下？

起公屋係舊朗邊中轉屋，西南面黎

舊樓岩唔岩

我都怕怕 理性咁講如果budget唔多買單支住住先都俾人話唱好黎賣自己層樓

GY 兩房閪則個個睇完樓都知
亦出現MT好過GY之說

MT 的開則平均的 仲有個環保露台 好過分開咁用

除非你要雙套，唔係嘅話根本2-4房都係MT好啲
特別係m1-2 向南

近景就內園，遠景就望穿埋Y1

早兩日MT8 向西北
好熱好曬

1235座擋晒

四期都就快蓋頂 仲未推出黎賣

GY 10座22D 519呎今日＄858萬賣左
有冇咁好承接力

點解呀？
我本身都係心儀朗庭園
不過硬係覺得樓下車來車往會嘈
采葉都幾好 不過兩房都要600 up

同馬鞍山呎同價

原築/溱柏咪2房6字內

朗庭園唔會keep住都好多車聲
係一耐唔耐一下囉，仲會有輕鐘響安聲，因為有d仆街會行輕鐵路軌
利申五座高層向公園

其實三寶同yoho 都會 因為馬路就係隔離
記得第一日去midtown 睇樓 向南方向 去之前個agent係咁強調向南係嘈少少 關窗就得 要忍忍

MT最嘈係M1-5向北嘛

所以我呢排睇樓都一定開埋窗聽🤣

你指房半果隻？定真兩房？

原築 溱柏 好似無房半

原築就真兩房，睇過溱柏有房半，但個半真係不了。

原築暫時都仲得

Same here 五座係向東南元朗公園係最正又最方便出入
同意平時唔算好多車聲 係間中會聽到叮叮聲或突然一下呠一聲 但夜晚12點左右其實就冇輕鐵
不過間唔中又會有飛車聲可能會突然嚇一嚇
出入堅方便

原築2大房，樓底高，空間感一流

係
啲車好耐先有一架
但叫做感覺上好過爾巒
起碼有巴士
唔使行餐死先到搭到巴士

[url]我都睇緊有梗廚既樓，原築同溱柏都好鍾意，但係冇車真係唔方便
Ching有冇睇過帝庭居？ 應該係筆直內 有梗廚既樓不過周圍就百無[/url]

帝庭居唔錯，有朋友住果度
有種渡假村感覺，近輕鐵
唯一唔好係周圍冇野買
不過呎價夠平，萬二左右
好似15年樓？

你買左第幾座

咁應該係3或5座望公園？

恭喜 識揀一定揀望公園 仲要向東南 無敵～

on9先買元朗，同鄉黑一齊生活

關你撚事咩on9仔

有車都慘 門口成日塞 行出去仲快

On9冇見識先講得出依啲
我市區搬入嚟覺得元朗市啲人幾高質
可能人口比較年輕啦，多新私樓又少公屋
地理關係比較乾爽又大風，好好住
連肺炎都少啲

講得呢句就知你大鄉里 過主啦

3同5座向東南望公園最正又最近入口

budget唔多既好選擇

叫似返間屋唔駛張床見到個爐頭

原築對出條馬路長期都塞到仆街，呢個係Agent唔會同你講既野，佢地只會講條大坑渠遲d會蓋左個頂做馬路，呢單野我聽左幾年，毛都未郁過

坑渠頂做馬路未聽過，但好似十八鄉路可直出高速公路？另外17億天橋都有機會帶動樓價

有親戚幾年前買左僑興路入面d村屋， AA係咁樣同會地講
18鄉路可以出元朗南回旋處出九龍屯門，但都撞車撞得幾密

其實幾好住，如果中環返工嘅話

買元朗啦，死戇鳩

721唔見人呀
好住

係咪全屋好多訂造傢俬好新淨個間 我睇過

唔錯架 裝修慳唔少
本身我都想買返朗庭 由新樓住到幾年前結婚搬左 呀媽仲住緊
不過我最後揀左帝庭居 貪佢呎價平少少同有露台

我之前都係咁諗 但原來d size係差唔多standard咁濟 大部分都用到 所以我諗住整晒嵌入式蒸焗爐同洗碗碟機

我又唔係好覺有 但有炎蛇.......
同埋廚廁會見到有白鴿 我懷疑有人餵

洗碗碟機

好多人話買完會後悔唔早d買

炎蛇好野黎架喎
天井真係好多雀屎，咪撚晾衫喺廚房出面個架

我知 但點睇都好L恐怖.........
真係好多雀屎 好耐前好似洗過
冇晾出去好耐 裝左浴室寶晾廁所 不過我都覺得唔太好
所以最後揀買有露台

恭喜 買到心頭好就算貴少少都值啦
睇樓其實都好講feel 有d就算裝修幾靚入到去都唔中意
Btw 你搵左按揭未 呢排d offer 差到呢.....

管理處早排有offer free cleaning serivce架，但原來全幢樓得幾戶洗😅

我計下計下 唔計d裝修包嘅野 都要多二三十萬....

有冇師兄知點解hsbc估價
Midtown 第二座向北d單位會比其他座低一截既？
🙏🙏🙏

咁又真係唔知 淨係記得幾年前洗過一次之後就冇

媽好亂呀
呢度係有兩個人同時買左朗庭園？

Haha 我唔係 我係之前住左好多年 結婚搬走左 岩岩買左帝庭居

你係而家住緊朗庭園？

以前會 而家唔肯定 但樓下都有順豐櫃好方便
車位好似二千幾 唔太sure 想平d可以考慮泊水邊圍

同我問嘅一模一樣 你會唔會經中介 多0.1......

好多年前屋企人租過 可能個陣唔難

我臨約12月先成交 星星唔肯報offer俾我住 搵左第二間申請 我都prefer hsbc 出糧戶口唔洗煩 其實真係間間offer差唔多

我先賣後買呀 要預多d時間俾舊個層成交 我都俾左3個月人地成交買我個層
個AA幾好幫我傾到12月先成交 仲收我半佣

我未正式對銀行呀 星星都係咁講話3個月內先接 但我而家個間話如果有機提早成交都可以俾佢地做住野先
我記得又有睇過話銀行6店月內都接，要上MC就3個月內
不過我唔理啦 俾左文件 佢地批到就批 唔批就等下

會唔會伸左見唔到

咁無計架喎我又唔係絲

如果係都冇辦法 太短成交期仲驚有咩差池
而家希望買我層樓條友快d做到按揭提早成交，咁我又可以提早成交

本身住元朗單支
唔係新樓呀 都十幾年樓架啦
係呀 我一早睇左樓target左買邊度，等賣左之後先買，好彩未俾人買咋，之前試過睇中左諗得黎俾人買左 勁灰
你target換邊呀？建議你去睇下樓 諗定買邊 咁到自己賣左就可以快d決左到

點解唔同步呀？訂好晒d野 預時間送去咁就唔洗等

想問下元朗公園嗰邊係咪完全冇便利店同超市 ? 睇中御豪，佢行出大馬路搭巴士都算方便。

好多都有得定住日子先，佢會confirm幾時送黎，要改就到時話佢知
不過如果你唔趕就冇所謂 搞好晒先都有好處

御庭居有間百佳
如果唔係最近應該係水邊圍間惠康 但一定要行
我會揀去元廣間百佳 有得搭輕鐵

最近應該係韓舍個邊先有

會所算ok. 樣樣有的. 當然無碌齡 同 餐廳.
室外泳池35m 應該都夠用. 健身室算幾大下

我住左十幾年游過一次咁多
會所我覺得不過不失好過冇啦
運動場得半邊 籃球冇得打全場
羽毛球樓底唔夠高 打得高會打到d燈
但Gym room我自己覺得唔錯 不過唔係專業

都算叫做有餐廳嘅 但係得公仔麵同三文治個d

同埋唔好去果個羽毛球會，入面d人好撚串

咁又真係好冇癮 而家係咪仲係廿蚊？好耐冇去了

點串法？我冇join過呢d😂

$20 呀都係
我都係踩下單車出下汗架咋

我都係 同埋個部手腳都郁個部野 唔知叫咩名
以前會覺得搭輕鐵d人會見到你係入面 硬係覺得有識嘅人見到你做緊運動個傻仔樣

串到咁 不過3唔識7要part佢打雙打好似都幾老尷

輕鐵邊望到咁遠喎， 不過個環境我覺得都舒服既

係呀仆佢個街， 之後我冇玩同佢地打波lu

望到架 我自己搭輕鐵都會望兩眼

仲有呀，我接發球，接得高左姐，佢即刻唉同埋擰轉身

洗唔洗咁 你問下佢係咪一定要高手先打得波？玩下姐

不過係佢得一個人咁鳩屎姐，其他人都肯教我
但我怕左佢

其實我一早target左帝庭/朗庭，因為我想一出門口有車搭，yoho我唔中意佢唔實用又貴，同埋我本身都住個邊，睇完樓揀左帝庭，因為呎價低少少 同樣價錢買到大幾十呎加露台，不過料一定冇朗庭新地咁好架啦，同埋搭多兩個站輕鐵，但佢去輕鐵就近d
我5月放，7月賣，keep住有人睇樓同出價，但有d人出價低得過份我唔賣，等左兩個月 咁岩有3條友同一日出價，就賣左
我自己覺得可以放住先岩價先賣，因為其實放都未放，而家睇岩都買唔到，又唔知你層樓幾錢會有人買預唔到自己買到幾多錢嘅樓（我自己經驗）
你講下你有咩要求睇下幫唔幫到你揀 我自己就交通排第一，所以原築湊泊尚悅個d都唔考慮
朗庭管理費$3.5 其他唔知了

新淨架 入到去好舒服 唔會覺得佢好殘咁 管理費$3.5

張桌球枱都幾on9 個位唔夠大 支q會撞到幅牆😂😂😂
其他我都覺得ok~侄仔最愛會所兒童樂園 疫情前日日去 而家冇了

羊毛出在羊身上

Yoho系列係元朗地段、環境、配素質素保證

我有d好彩 個買家本身都諗住買黎放租，應承左成交左會租返俾我哋，如果佢唔租我地又搵唔到地方住最壞情況諗住各自返娘家住一排😂
5百中要買到有裝修嘅有d難度 因為樓齡有返咁上下就多數冇裝修好耐，如果岩岩裝修完又唔會咁嘅價😅
你都可以睇下帝庭居呀其實，采葉庭，翹翠峰, 雍翠個d 聽d人講都ok